匯璽III福建客大手掃貨

曾瘋傳中聯辦大手入票的新地（016）深水埗南昌站匯璽III，短短一星期賣出近690伙。一名來自福建的內地客財力驚人，繼首輪一口氣購入9個單位後，本周四次輪再大手買多15個單位，合共斥資6.7億元掃貨，成近年一手市場最大宗大戶掃貨個案。

兩輪共購入24伙

匯璽III日前進行次輪銷售，即日沽出約337伙，市場流傳一名白衫男士手持大袋公司印章到售樓處揀樓的相片。知情人士透露，相中男子是福建人，持有新加坡護照，於項目首兩輪銷售均大手入票，為提高中籤機會，透過多間有限公司認購，所以才要準備大量公司印章。周四A組大手時段，該內地客已斥約3.3億元購入8伙四房戶，但仍未夠喉，到B組散客時段再加注買多7伙，一日內豪花近4.4億元購入15個單位，豪氣程度令人咋舌。

經過兩輪瘋狂掃貨，該內地豪客共購入24伙，面積1,500餘方呎的四房戶佔14伙，其餘是300餘方呎一房及400餘方呎兩房，合共涉資6.7億元，以總樓面25,258方呎計算，平均呎價2.6萬元。

樓市GOGOGO

其實樓價唔會點跌，只不過係換左血，以前香港人買多，而家大陸人買多

都係用來洗黑錢 走資用姐

不問價接火棒

如果人地比既係假銀紙...

唔用嘅話
啲人仔隨時大貶值

福建《=》Sell HK

匯璽III錄4宗撻訂 料買家蝕331萬元

快到咁

做 媒 都俾d 誠意啦

笑撚死

火棒總好過黑錢洗唔到出去

似係黨共買黎做兵營

仲有大把人仔未漂白呀

笑咗

福建人，持有新加坡護照

殺人放火金腰帶

明顯係大陸上巿公司走資

卜街福建，香港人架 d樓

政府on9無計，人地有新加坡護照